各位保持隊形 等蘋果/黑警爆多d料先

目前要確認係

受害人是否曾經被捕或被拉入警署
懷孕幾耐 - 係咪同9月27吻合

記住我哋唔需要受害人資料
只需要少少細節去FC

記住保持謹慎
藍絲絕對會借人格謀殺去傷害受害者
佢哋會以小事不吻合去否決一件事
大家保持隊形
時機到就全力反擊

推

保持隊形 保持冷靜

推

等傳媒/黑警/HA交多幾首手先

7至8周

好似炒車

我好希望係炒車，我寧願食負評比人屌fc撚查案撚，我都唔想任何一位女手足被害。
我想搞清楚嘅係，而家根據蘋果聲稱嘅係
27/9被強姦，7/11墮胎，胎兒經醫生估計大概係7-8周大
而27號到7號之間係41日 (姐係不足6周)，精子接觸卵子到受精大概要1.5小時-幾小時，而受精卵著床大概需要6-7日，換算之下，無論如何呢個胎兒都會係不足7周
我自己睇落有d勉強，因為根據網上查到嘅資料，b超對12週前嘅懷孕週期估算係比較準確(準確至幾週幾日)。 建基於b超成立嘅情況下，咁精子進入嘅時間無論係理論最快情況下都無辦法係27號成立
請問有無專業人士可以解釋下，現有超聲波技術推斷胎兒週數準唔準確? 如果準確嘅話，以上呢個推論成唔成立?